Trader/Dealer入

fg對呢行幾有興趣
有冇巴打做緊trader/dealer可以講多啲
e.g. salary, qualification, working hour, prospect

仲以為問咩insight
原來問份工有幾吸引

dealer = 金融看更
都係12 13k 啦fresh gard

fg咩都唔識

有手有腳就做得?

dealer 好似同trader差十萬八千里

基本上係 考曬hksi 1 7 8 9 上1 同2號牌
不過依行夕陽行業 好少FG
Trader 而家好多都俾 大陸公司撬走去搞PE
多數請大陸人同外國回流的學生